有無人諗過整一個好似 openrice 咁既 app?

只為同路人服務

其實openrice係咪藍

我當佢綠 但係始終有好多藍店係入面

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

我指個app

唔清楚

有呀 whatsgap

唔完美 要改善